{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt mot br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T00163.mov", "versions": [{"description": "Flata h\u00e4nder, riktade mot varandra och in\u00e5tv\u00e4nda, korskontakt med varandra och p\u00e5 v\u00e4nstra sidan av br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/V00163a.mov", "id": "V00163a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-26T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "163", "examples": [{"description": "A: Jag tycker om att vara ute och promenera. Det \u00e4r sk\u00f6nt och man f\u00e5r frisk luft.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00163a.mov", "id": "M00163a"}], "words": [{"word": "tycka om", "id": 191}, {"word": "omtyckt", "id": 192}], "id": 153}