{"unusual": false, "description": "Knutna h\u00e4nder, riktade mot varandra och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs fram\u00e5t samtidigt som de vrids ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T02150.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-20T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "2150", "examples": [{"description": "A: Jag \u00e4r politiskt aktiv.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02150a.mov", "id": "M02150a"}], "words": [{"word": "aktiv", "id": 2080}], "id": 1702}