{"unusual": false, "description": "Knutna h\u00e4nderna, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T02276.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Religion", "id": 1}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "2276", "examples": [], "words": [{"word": "makt", "id": 2179}], "id": 1793}