{"unusual": false, "description": "Pekfingret, v\u00e4nsterriktat och in\u00e5tv\u00e4nt, f\u00f6rs i fram\u00e5triktade cirkelr\u00f6relser med medial kontakt med munnen", "video_url": "http://130.237.171.78/T02696.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "2696", "examples": [{"description": "A: N\u00e4r jag var liten fick jag \u00f6va talet i skolan. Jag minns att jag avskydde tal\u00f6vningarna.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02696a.mov", "id": "M02696a"}], "words": [{"word": "tala", "id": 2514}], "id": 2074}