{"unusual": false, "description": "Pekfingrar, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs i in\u00e5tg\u00e5ende v\u00e4xelvisa cirklar framf\u00f6r nedre delen av ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/T03074.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "3074", "examples": [], "words": [{"word": "konferens", "id": 2826}], "id": 2344}