{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, sl\u00e5s upp\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T00265.mov", "versions": [{"description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t med distinkt r\u00f6relseslut", "video_url": "http://130.237.171.78/V00265a.mov", "id": "V00265a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 24}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "265", "examples": [], "words": [{"word": "mitt p\u00e5 dagen", "id": 301}], "id": 243}