{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s ned\u00e5t bakom flata handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T00310.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-25T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "310", "examples": [{"description": "A: Jag \u00e4r f\u00e4rdig nu.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00310a.mov", "id": "M00310a"}, {"description": "B: I helgen har jag st\u00e4dat hur mycket som helst men nu \u00e4r det klart. Det \u00e4r rent \u00f6verallt!", "video_url": "http://130.237.171.78/M00310b.mov", "id": "M00310b"}, {"description": "C: Jordgubbarna har v\u00e4xt bra och blivit klara tidigt, redan innan midsommar.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00310c.mov", "id": "M00310c"}, {"description": "D: Jag har redan l\u00e4st ut boken s\u00e5 nu ska jag b\u00f6rja med en ny.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00310d.mov", "id": "M00310d"}], "words": [{"word": "f\u00e4rdig", "id": 358}], "id": 284}