{"unusual": false, "description": "N-handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs i ned\u00e5tg\u00e5ende cirklar framf\u00f6r n\u00e4san", "video_url": "http://130.237.171.78/T03940.mov", "versions": [{"description": "N-handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs i ned\u00e5tg\u00e5ende cirklar framf\u00f6r munnen", "video_url": "http://130.237.171.78/V03940a.mov", "id": "V03940a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Folkgrupper", "id": 32}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "3940", "examples": [], "words": [{"word": "neger", "id": 3532}], "id": 2977}