{"unusual": false, "description": "Flyghanden, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t i huvudh\u00f6jd", "video_url": "http://130.237.171.78/T04496.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "4496", "examples": [], "words": [{"word": "flyga", "id": 3980}], "id": 3358}