{"unusual": false, "description": "Stora nyphanden, ned\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T05725.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5725", "examples": [], "words": [{"word": "parkera", "id": 4628}], "id": 3955}