{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nder, fram\u00e5triktade och ned\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs fram\u00e5t i upp\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge v\u00e4xelvis.", "video_url": "http://130.237.171.78/T06133.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - orter", "id": 49}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "6133", "examples": [], "words": [{"word": "Alvesta", "id": 5026}], "id": 4330}