{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nder, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, korsar varandra framf\u00f6r ansiktet.", "video_url": "http://130.237.171.78/T00515.mov", "versions": [{"description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster samtidigt som den f\u00f6rs ned\u00e5t framf\u00f6r ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/V00515a.mov", "id": "V00515a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "F\u00e4rger", "id": 7}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "515", "examples": [{"description": "A: Jag gillar inte vintern f\u00f6r den \u00e4r s\u00e5 m\u00f6rk. V\u00e5ren d\u00e4remot l\u00e4ngtar jag efter f\u00f6r d\u00e5 blir det ljusare.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00515a.mov", "id": "M00515a"}, {"description": "B: Vintern har varit m\u00f6rk s\u00e5 l\u00e4nge, jag har f\u00e5tt nog av den.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00515b.mov", "id": "M00515b"}, {"description": "C: Det \u00e4r m\u00f6rkt ute. Kom in nu!", "video_url": "http://130.237.171.78/M00515c.mov", "id": "M00515c"}], "words": [{"word": "m\u00f6rk", "id": 590}], "id": 460}