{"unusual": false, "description": "Sprethanden, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster i en fram\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till knutna handen //\rSprethanden, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med n\u00e4san //\rSprethanden, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med br\u00f6stet, f\u00f6rs sedan fram\u00e5t och upp\u00e5t samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till A-hand //\rFlata h\u00e4nder, fram\u00e5triktade och upp\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T06658.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Religion", "id": 1}, {"tag": "Kalender - helger och h\u00f6gtider", "id": 29}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "6658", "examples": [], "words": [{"word": "alla sj\u00e4lars dag", "id": 5534}], "id": 4834}