{"unusual": false, "description": "S-h\u00e4nder, den h\u00f6gra fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd och den v\u00e4nstra h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs i v\u00e4nsterg\u00e5ende cirkel hakade i varandra", "video_url": "http://130.237.171.78/T06778.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Religion", "id": 1}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "6778", "examples": [], "words": [{"word": "ekumenik", "id": 5652}], "id": 4945}