{"unusual": false, "description": "Dubbelkroken, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs fram och tillbaka ett par g\u00e5nger bredvid huvudet", "video_url": "http://130.237.171.78/T09714.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - l\u00e4nder - Europa", "id": 19}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "9714", "examples": [], "words": [{"word": "Montenegro", "id": 6710}], "id": 5953}