{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs kort ned\u00e5t samtidigt som den vrids ned\u00e5t ovanf\u00f6r flata handen, fram\u00e5triktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T09942.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "9942", "examples": [{"description": "A: Jag m\u00e5ste g\u00e5 p\u00e5 solariet f\u00f6r n\u00e4sta vecka ska jag \u00e5ka till Kanarie\u00f6arna.", "video_url": "http://130.237.171.78/M09942a.mov", "id": "M09942a"}], "words": [{"word": "solarium", "id": 6772}], "id": 6014}