{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nderna, riktade mot varandra och in\u00e5tv\u00e4nda, den h\u00f6gra i kontakt framf\u00f6r den v\u00e4nstra, f\u00f6rs sedan fr\u00e5n varandra samtidigt som de sl\u00e5s ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T11766.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "11766", "examples": [{"description": "A: I dag \u00e4r det inte s\u00e5 m\u00e5nga som bryr sig om klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna och det \u00e4r fel.", "video_url": "http://130.237.171.78/M11766a.mov", "id": "M11766a"}, {"description": "B: De tv\u00e5 f\u00f6r ett privat samtal och du ska inte fr\u00e5ga dem vad de pratar om f\u00f6r det ang\u00e5r dig inte.", "video_url": "http://130.237.171.78/M11766b.mov", "id": "M11766b"}], "words": [{"word": "ha inte med att g\u00f6ra", "id": 6960}], "id": 6182}