{"unusual": false, "description": "L-handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, h\u00e5lles stilla", "video_url": "http://130.237.171.78/T11884.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Siffror - grundtal", "id": 35}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "11884", "examples": [{"description": "A: En vecka har sju dagar.", "video_url": "http://130.237.171.78/M11884a.mov", "id": "M11884a"}, {"description": "B: En popul\u00e4r saga \u00e4r Sn\u00f6vit och de sju dv\u00e4rgarna.", "video_url": "http://130.237.171.78/M11884b.mov", "id": "M11884b"}, {"description": "C:  Runt om i v\u00e4rlden finns det sju omtalade bergstoppar.", "video_url": "http://130.237.171.78/M11884c.mov", "id": "M11884c"}], "words": [{"word": "sju", "id": 7299}, {"word": "7", "id": 7300}], "id": 6489}