{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nder, fram\u00e5triktade och ned\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort ned\u00e5t\r\r", "video_url": "http://130.237.171.78/T07981.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "7981", "examples": [{"description": "A: Den f\u00f6rre ordf\u00f6randen var v\u00e4ldigt os\u00e4ker och visste inte hur man skulle styra ett m\u00f6te. Medan den nuvarande verkar trygg och s\u00e4ker i sin roll.", "video_url": "http://130.237.171.78/M07981a.mov", "id": "M07981a"}], "words": [{"word": "s\u00e4ker", "id": 7963}, {"word": "f\u00f6tterna p\u00e5 jorden", "id": 7964}], "id": 7076}