{"unusual": false, "description": "Sprethanden, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, vrids in\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T01088.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Siffror - klocka", "id": 54}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "1088", "examples": [{"description": "A:\rAlt 1:Kan vi tr\u00e4ffas klockan tre idag ist\u00e4llet f\u00f6r fem, f\u00f6r jag kommer att sluta lite tidigare?\rAlt 2:Vi skulle ju tr\u00e4ffas klockan fem idag. Kan vi \u00e4ndra till klockan tre ist\u00e4llet f\u00f6r jag kommer att sluta lite tidigare?", "video_url": "http://130.237.171.78/M01088a.mov", "id": "M01088a"}, {"description": "B: Peter slutar aldrig halv fem. Han g\u00e5r alltid hem efter klockan fem", "video_url": "http://130.237.171.78/M01088b.mov", "id": "M01088b"}, {"description": "C: P\u00e5 de flesta arbetsplatser b\u00f6rjar man klockan \u00e5tta och slutar klockan fem.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01088c.mov", "id": "M01088c"}, {"description": "D: Idag klockan fem ska jag p\u00e5 en anst\u00e4llningsintervju.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M01088d.mov", "id": "M01088d"}], "words": [{"word": "klockan fem", "id": 8885}], "id": 7917}