{"unusual": false, "description": "Spreth\u00e4nder, riktade mot varandra och in\u00e5tv\u00e4nda, den h\u00f6gra ovanf\u00f6r den v\u00e4nstra handen, f\u00f6rs l\u00e5ngsamt ned\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt med br\u00f6stet.", "video_url": "http://130.237.171.78/T00937.mov", "versions": [{"description": "Sprethanden, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs l\u00e5ngsamt ned\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt med br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/V00937a.mov", "id": "V00937a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "937", "examples": [{"description": "A: Jag k\u00e4nner mig inte riktigt bra. Det \u00e4r b\u00e4st jag \u00e5ker hem f\u00f6r jag h\u00e5ller nog p\u00e5 att bli sjuk.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00937a.mov", "id": "M00937a"}, {"description": "B: Jag k\u00e4nner mig v\u00e4ldigt tr\u00f6tt.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00937b.mov", "id": "M00937b"}], "words": [{"word": "k\u00e4nner sig inte bra", "id": 1038}, {"word": "m\u00e5 d\u00e5ligt", "id": 1039}], "id": 813}