{"unusual": false, "description": "Vinkelhanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, kontakt med pannan, sl\u00e5s sedan \u00e5t v\u00e4nster", "video_url": "http://130.237.171.78/T01079.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "1079", "examples": [{"description": "A: Det finns en flicka som heter Camilla och hennes persontecken \u00e4r detsamma som tecknet f\u00f6r blyg eftersom hon alltid \u00e4r blyg.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01079a.mov", "id": "M01079a"}, {"description": "B: N\u00e4r jag var liten var jag blyg men det \u00e4r jag inte numera.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01079b.mov", "id": "M01079b"}, {"description": "C: Min bror \u00e4r s\u00e5 blyg.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01079c.mov", "id": "M01079c"}, {"description": "D: Det syns p\u00e5 dig att du \u00e4r blyg.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01079d.mov", "id": "M01079d"}], "words": [{"word": "blyg", "id": 1176}], "id": 928}