{"unusual": false, "description": "Vinkelhanden, v\u00e4nsterriktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger samtidigt som den sl\u00e5s \u00e5t h\u00f6ger, kontakt", "video_url": "http://130.237.171.78/T01137.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Mat & Dryck", "id": 16}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "1137", "examples": [{"description": "A: F\u00f6rut \u00e5t man semlor bara i februari till skillnad fr\u00e5n nu d\u00e5 man \u00e4ter dem redan fr\u00e5n december till april.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01137a.mov", "id": "M01137a"}], "words": [{"word": "semla", "id": 1223}], "id": 971}