{"unusual": false, "description": "Vinkelh\u00e4nder, upp\u00e5triktade och fram\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och ned\u00e5t samtidigt som de sl\u00e5s fram\u00e5t\r", "video_url": "http://130.237.171.78/T01226.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "1226", "examples": [{"description": "A: I g\u00e5r kv\u00e4ll somnade jag redan klockan \u00e5tta.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01226a.mov", "id": "M01226a"}], "words": [{"word": "somna", "id": 1296}], "id": 1034}