{"unusual": false, "description": "Klohanden, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort upp och ned med bibeh\u00e5llen kontakt med br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T01522.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - \u00e5r", "id": 13}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "1522", "examples": [{"description": "A: Jag har g\u00e5tt p\u00e5 f\u00e4rganalys och fick veta att min f\u00e4rgskala ryms inom \u00e5rstiderna h\u00f6st och v\u00e5r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01522a.mov", "id": "M01522a"}], "words": [{"word": "h\u00f6st", "id": 1564}], "id": 1260}