{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och ned\u00e5t samtidigt som den sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster framf\u00f6r ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/T00017.mov", "versions": [{"description": "Flata h\u00e4nder, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, korsar varandra framf\u00f6r ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/V00017a.mov", "id": "V00017a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "F\u00e4rger", "id": 7}], "updated_at": "2012-03-25T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "17", "examples": [{"description": "A: N\u00e4r jag h\u00e4lsade p\u00e5 en kompis reagerade jag p\u00e5 att en av v\u00e4ggarna var helsvart.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00017a.mov", "id": "M00017a"}, {"description": "B: En av mina hundar \u00e4r svart och vit.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00017b.mov", "id": "M00017b"}, {"description": "C: Min tr\u00f6ja \u00e4r svart.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00017c.mov", "id": "M00017c"}, {"description": "D: Jag har en svart katt. Den \u00e4r \u00e5tta \u00e5r gammal.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00017d.mov", "id": "M00017d"}], "words": [{"word": "svart", "id": 17}], "id": 14}