{"unusual": false, "description": "Flata handen, ned\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med bibeh\u00e5llen kontakt framf\u00f6r flata handen, h\u00f6gerriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T00162.mov", "versions": [{"description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med bibeh\u00e5llen kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/V00162a.mov", "id": "V00162a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Natur", "id": 3}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "162", "examples": [{"description": "A: M\u00e5nga ungdomar vet inte var de har sina gr\u00e4nser.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00162a.mov", "id": "M00162a"}], "words": [{"word": "gr\u00e4ns", "id": 190}], "id": 152}