{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t och \u00e5t h\u00f6ger med bibeh\u00e5llen kontakt med br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T00190.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - l\u00e4nder - Europa", "id": 19}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "190", "examples": [], "words": [{"word": "Jugoslavien", "id": 223}], "id": 175}