{"unusual": false, "description": "Pekfingret, v\u00e4nsterriktat och in\u00e5tv\u00e4nt, kontakt med pannan //\rPekfingrar, fram\u00e5triktade och ned\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs mot varandra till kontakt bredvid varandra", "video_url": "http://130.237.171.78/T02629.mov", "versions": [{"description": "Pekfingrar, fram\u00e5triktade och v\u00e4nda mot varandra, f\u00f6rs mot varandra samtidigt som de vrids ned\u00e5t,kontakt bredvid varandra", "video_url": "http://130.237.171.78/V02629a.mov", "id": "V02629a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "2629", "examples": [{"description": "A: Jag h\u00e5ller helt med dig.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02629a.mov", "id": "M02629a"}, {"description": "B: Jag m\u00e5ste fr\u00e5ga min f\u00e4stman om han g\u00e5r med p\u00e5 att vi reser till Paris.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02629b.mov", "id": "M02629b"}], "words": [{"word": "enas", "id": 2462}, {"word": "enig", "id": 2463}, {"word": "h\u00e5lla med", "id": 2464}, {"word": "g\u00e5 med p\u00e5", "id": 2465}], "id": 2031}