{"unusual": false, "description": "Pekfingret, fram\u00e5triktat och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med medial kontakt bredvid kinden samtidigt som det vrids ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T02687.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - \u00e5r", "id": 13}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "2687", "examples": [], "words": [{"word": "i fjol", "id": 2509}], "id": 2070}