{"unusual": false, "description": "Pekfingrar, ned\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs upp\u00e5t samtidigt som de sl\u00e5s mot varandra", "video_url": "http://130.237.171.78/T03235.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Sjukv\u00e5rd", "id": 21}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "3235", "examples": [{"description": "A: Snart kommer v\u00e5ren och jag \u00e4r allergisk mot pollen s\u00e5 jag m\u00e5ste b\u00f6rja \u00e4ta tabletter.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M03235a.mov", "id": "M03235a"}], "words": [{"word": "allergi", "id": 2953}, {"word": "allergiker", "id": 2954}, {"word": "allergisk", "id": 2955}], "id": 2459}