{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t samtidigt som den sl\u00e5s fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T00276.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "276", "examples": [{"description": "A: Vecka 22 \u00e4r jag bortrest.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M00276a.mov", "id": "M00276a"}], "words": [{"word": "borta", "id": 320}, {"word": "bortrest", "id": 321}], "id": 254}