{"unusual": false, "description": "Nyphanden, v\u00e4nsterriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med medial kontakt ovanp\u00e5 pekfingret, fram\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nt", "video_url": "http://130.237.171.78/T03390.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "F\u00e4rger", "id": 7}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "3390", "examples": [{"description": "A: En del tycker att gult \u00e4r fult men jag tycket det \u00e4r fint.", "video_url": "http://130.237.171.78/M03390a.mov", "id": "M03390a"}, {"description": "B: Bin har svarta och gula r\u00e4nder.", "video_url": "http://130.237.171.78/M03390b.mov", "id": "M03390b"}], "words": [{"word": "gul", "id": 3080}], "id": 2574}