{"unusual": false, "description": "M\u00e5tthanden, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt kontakt med br\u00f6stet // M\u00e5tthanden, ned\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med bibeh\u00e5llen kontakt med br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T03624.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - l\u00e4nder - Europa", "id": 19}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "3624", "examples": [], "words": [{"word": "Schweiz", "id": 3275}], "id": 2748}