{"unusual": false, "description": "M\u00e5tthanden, h\u00f6gerriktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med medial kontakt bakom flata handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T03680.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "3680", "examples": [], "words": [{"word": "ackord", "id": 3323}], "id": 2793}