{"unusual": false, "description": "H\u00e5llhanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t ett par g\u00e5nger framf\u00f6r munnen", "video_url": "http://130.237.171.78/T03799.mov", "versions": [{"description": "Knuten hand, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t ett par g\u00e5nger framf\u00f6r munnen", "video_url": "http://130.237.171.78/V03799a.mov", "id": "V03799a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Mat & Dryck", "id": 16}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "3799", "examples": [{"description": "A: Jag \u00e4r galen i glass.", "video_url": "http://130.237.171.78/M03799a.mov", "id": "M03799a"}], "words": [{"word": "glass", "id": 3407}], "id": 2871}