{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt bredvid flata handen, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, f\u00f6rs sedan \u00e5t h\u00f6ger", "video_url": "http://130.237.171.78/T00320.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "320", "examples": [], "words": [{"word": "fr\u00e5n", "id": 369}, {"word": "ifr\u00e5n", "id": 370}], "id": 292}