{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger ett par g\u00e5nger med bibeh\u00e5llen kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T00357.mov", "versions": [{"description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger ett par g\u00e5nger", "video_url": "http://130.237.171.78/V00357a.mov", "id": "V00357a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "357", "examples": [{"description": "A: Belgiens flagga best\u00e5r av tre vertikala r\u00e4nder i svart, gult och r\u00f6tt.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M00357a.mov", "id": "M00357a"}], "words": [{"word": "flagga", "id": 409}], "id": 322}