{"unusual": false, "description": "Dubbelkroken, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med n\u00e4san //\rDubbelkroken, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger med medial kontakt ovanp\u00e5 knutna handen, h\u00f6gerriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T04374.mov", "versions": [{"description": "Dubbelkroken, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger med medial kontakt ovanp\u00e5 knutna handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/V04374a.mov", "id": "V04374a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "4374", "examples": [], "words": [{"word": "vakta", "id": 3878}], "id": 3271}