{"unusual": false, "description": "Lillfingrar, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, h\u00e5lles stilla, f\u00f6rs sedan kort ned\u00e5t samtidigt som de sl\u00e5s fram\u00e5t och f\u00f6r\u00e4ndras till flata h\u00e4nder", "video_url": "http://130.237.171.78/T04485.mov", "versions": [{"description": "Lillfingret, upp\u00e5triktat och in\u00e5tv\u00e4nt, h\u00e5lles stilla, f\u00f6rs sedan kort ned\u00e5t samtidigt som det sl\u00e5s fram\u00e5t och f\u00f6r\u00e4ndras till flathand", "video_url": "http://130.237.171.78/V04485a.mov", "id": "V04485a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 24}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "4485", "examples": [{"description": "A: \u00c4ntligen! Idag \u00e4r det fredag.", "video_url": "http://130.237.171.78/M04485a.mov", "id": "M04485a"}], "words": [{"word": "idag", "id": 3969}], "id": 3348}