{"unusual": false, "description": "Flyghanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T04498.mov", "versions": [{"description": "Lillfingret, v\u00e4nsterriktat och ned\u00e5tv\u00e4nt, f\u00f6rs fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/V04498a.mov", "id": "V04498a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "4498", "examples": [], "words": [{"word": "tycker inte om", "id": 3982}], "id": 3360}