{"unusual": false, "description": "Stora nyphanden, upp\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, kontakt bredvid hakan, f\u00f6rs fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T04530.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - \u00e5r", "id": 13}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "4530", "examples": [], "words": [{"word": "februari", "id": 4008}], "id": 3385}