{"unusual": false, "description": "Pekfingrar, ned\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort mot varandra, up\u00e5prepas", "video_url": "http://130.237.171.78/T04704.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "4704", "examples": [{"description": "A: F\u00f6rsta g\u00e5ngen jag l\u00e4mnade min hund p\u00e5 hunddagis fick jag f\u00f6rs\u00f6ka lugna honom f\u00f6r han darrade av r\u00e4dsla.", "video_url": "http://130.237.171.78/M04704a.mov", "id": "M04704a"}], "words": [{"word": "darra", "id": 4132}], "id": 3493}