{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, kontakt bredvid flata handen, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger i upp\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge", "video_url": "http://130.237.171.78/T00398.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "398", "examples": [], "words": [{"word": "period", "id": 462}, {"word": "termin", "id": 463}, {"word": "s\u00e4song", "id": 464}, {"word": "skede", "id": 465}], "id": 359}