{"unusual": false, "description": "Spreth\u00e4nder, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs fram och in ett par g\u00e5nger framf\u00f6r nedre delen av ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/T04944.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "4944", "examples": [], "words": [{"word": "klimat", "id": 4250}], "id": 3600}