{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster med medial kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, upprepas", "video_url": "http://130.237.171.78/T00417.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "417", "examples": [{"description": "A: Tecknet \u201dnational\u201d anv\u00e4nds oftast i sammans\u00e4ttningar som i  nationaldag, nationalpark m.fl.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M00417a.mov", "id": "M00417a"}], "words": [{"word": "national", "id": 486}], "id": 377}