{"unusual": false, "description": "Nyphanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs i fram\u00e5tg\u00e5ende cirklar bredvid kinden //\rS-handen, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, kontakt f\u00f6rst med pannan och sedan med hakan", "video_url": "http://130.237.171.78/T05572.mov", "versions": [{"description": "Nyphanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs i fram\u00e5tg\u00e5ende cirklar bredvid kinden //\rS-handen, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t framf\u00f6r ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/V05572a.mov", "id": "V05572a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Jul", "id": 17}, {"tag": "Kalender - helger och h\u00f6gtider", "id": 29}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5572", "examples": [], "words": [{"word": "julafton", "id": 4529}], "id": 3868}