{"unusual": false, "description": "Dubbelkroken, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort ned\u00e5t ett par g\u00e5nger.", "video_url": "http://130.237.171.78/T06147.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - orter", "id": 49}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "6147", "examples": [], "words": [{"word": "Avesta", "id": 5040}], "id": 4344}