{"unusual": false, "description": "Vinkelh\u00e4nder, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs upp\u00e5t vid sidorna av huvudet", "video_url": "http://130.237.171.78/T00520.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "520", "examples": [{"description": "A: Jag har pluggat s\u00e5 intensivt att nu k\u00e4nns det bara f\u00f6r mycket.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00520a.mov", "id": "M00520a"}, {"description": "B: Jag arbetar s\u00e5 mycket att det st\u00e5r mig upp \u00f6ver \u00f6ronen.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00520b.mov", "id": "M00520b"}], "words": [{"word": "f\u00f6r mycket", "id": 593}, {"word": "stiga \u00f6ver huvudet", "id": 594}], "id": 463}