{"unusual": false, "description": "Spreth\u00e4nder, fram\u00e5triktade och ned\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger ett par g\u00e5nger v\u00e4xelvis", "video_url": "http://130.237.171.78/T06624.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - orter", "id": 49}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "6624", "examples": [], "words": [{"word": "\u00d6nnestad", "id": 5500}], "id": 4801}