{"unusual": false, "description": "Nyphanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs i fram\u00e5tg\u00e5ende cirklar bredvid kinden", "video_url": "http://130.237.171.78/T06912.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Jul", "id": 17}, {"tag": "Kalender - helger och h\u00f6gtider", "id": 29}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "6912", "examples": [], "words": [{"word": "jul", "id": 5786}], "id": 5078}