{"unusual": false, "description": "Vinkelhanden, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med pannan //\rVinkelhanden, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med br\u00f6stet //\rVinkelhanden, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt f\u00f6rst med v\u00e4nstra sidan av br\u00f6stet och d\u00e4refter med h\u00f6gra sidan av br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T06933.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Religion", "id": 1}, {"tag": "Folkgrupper", "id": 32}], "updated_at": "2012-03-18T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "6933", "examples": [], "words": [{"word": "katolik", "id": 5807}], "id": 5099}