{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort in\u00e5t vid sidan av kinden samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till vinkelhand, upprepas", "video_url": "http://130.237.171.78/T00060.mov", "versions": [{"description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort in\u00e5t vid sidan av kinden samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till vinkelhand", "video_url": "http://130.237.171.78/V00060a.mov", "id": "V00060a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "60", "examples": [{"description": "A: F\u00f6rut var jag lat men nu \u00e4r jag mer aktiv.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M00060a.mov", "id": "M00060a"}], "words": [{"word": "f\u00f6rut", "id": 68}], "id": 55}