{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nderna, fram\u00e5triktade och upp\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T00632.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 24}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "632", "examples": [{"description": "A: Jobba p\u00e5 dagen \u00e4r inget f\u00f6r mig. Jag jobbar hellre p\u00e5 natten.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00632a.mov", "id": "M00632a"}], "words": [{"word": "dag", "id": 718}], "id": 561}