{"unusual": false, "description": "Sprethanden, ned\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till knuten hand, f\u00f6rs sedan \u00e5t h\u00f6ger ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T08763.mov", "versions": [{"description": "Knutna handen, ned\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger ett par g\u00e5nger ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/V08763a.mov", "id": "V08763a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Egennamn", "id": 44}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "8763", "examples": [], "words": [{"word": "Expressen", "id": 6375}], "id": 5638}