{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, kontakt bredvid kinden, f\u00f6rs sedan fram\u00e5t samtidigt som den vrids fram\u00e5t //\rKnutna h\u00e4nder, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, korskontakt med varandra, f\u00f6rs sedan fr\u00e5n varandra samtidigt som de vrids fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T09704.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - l\u00e4nder - Europa", "id": 19}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "9704", "examples": [], "words": [{"word": "Bosnien - Hercegovina", "id": 6700}], "id": 5943}