{"unusual": false, "description": "Knuten hand, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, kontakt ovanp\u00e5 flata handen, fram\u00e5triktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs upp\u00e5t samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till L-handen, f\u00f6rs sedan ned\u00e5t samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till knuten hand, kontakt", "video_url": "http://130.237.171.78/T09709.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - l\u00e4nder - Europa", "id": 19}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "9709", "examples": [], "words": [{"word": "Liechtenstein", "id": 6705}], "id": 5948}