{"unusual": false, "description": "Dubbelkroken, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, kontakt ovanp\u00e5 flata handen, fram\u00e5triktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger i en upp\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge", "video_url": "http://130.237.171.78/T11763.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "11763", "examples": [{"description": "A: F\u00f6rsta g\u00e5ngen jag skulle \u00e5ka slalom ramlade jag s\u00e5 illa i backen s\u00e5 jag br\u00f6t benet.", "video_url": "http://130.237.171.78/M11763a.mov", "id": "M11763a"}], "words": [{"word": "g\u00e5 av", "id": 6959}], "id": 6181}