{"unusual": false, "description": "Pekfingret, upp\u00e5triktat och v\u00e4nsterv\u00e4nt, kontakt bredvid n\u00e4san //\rFlata handen, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger i en upp\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge samtidigt som den vrids \u00e5t v\u00e4nster", "video_url": "http://130.237.171.78/T10921.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Egennamn", "id": 44}, {"tag": "P\u00e5sk / Pingst", "id": 46}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "10921", "examples": [{"description": "A: P\u00e5 sk\u00e4rtorsdagen \u00e5ker m\u00e5nga h\u00e4xor iv\u00e4g till Bl\u00e5kulla.", "video_url": "http://130.237.171.78/M10921a.mov", "id": "M10921a"}, {"description": "B: P\u00e5 sk\u00e4rtorsdagen \u00e5ker m\u00e5nga h\u00e4xor iv\u00e4g till Bl\u00e5kulla.", "video_url": "http://130.237.171.78/M10921b.mov", "id": "M10921b"}], "words": [{"word": "Bl\u00e5kulla", "id": 7055}], "id": 6271}