{"unusual": false, "description": "M\u00e5tthanden, h\u00f6gerriktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t // \rM\u00e5tthanden, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger", "video_url": "http://130.237.171.78/T11841.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - l\u00e4nder - Europa", "id": 19}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "11841", "examples": [], "words": [{"word": "Schweiz", "id": 7255}], "id": 6456}