{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nder, in\u00e5tv\u00e4nda, den h\u00f6gra ned\u00e5triktad och den v\u00e4nstra upp\u00e5triktade, f\u00f6rs i v\u00e4xelvisa v\u00e4nsterg\u00e5ende cirklar runt varandra", "video_url": "http://130.237.171.78/T00734.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-22T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "734", "examples": [{"description": "A: Alvikskolan \u00e4r en integrerad skola. D\u00e4r g\u00e5r h\u00f6rande och h\u00f6rselskadade elever.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00734a.mov", "id": "M00734a"}], "words": [{"word": "integrera", "id": 833}, {"word": "integration", "id": 834}], "id": 652}