{"unusual": false, "description": "S-handen, v\u00e4nsterriktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort ned\u00e5t ett par g\u00e5nger ", "video_url": "http://130.237.171.78/T05019.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Mat & Dryck", "id": 16}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5019", "examples": [{"description": "A: Min mamma har gott om kryddor hemma.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01407c.mov", "id": "M01407c"}, {"description": "B: Fransm\u00e4nnen brukar vara v\u00e4lf\u00f6rsedda med kryddor.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01407b.mov", "id": "M01407b"}, {"description": "C: Jag tycker om att krydda extra p\u00e5 maten.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01407a.mov", "id": "M01407a"}], "words": [{"word": "krydda", "id": 7512}], "id": 6664}