{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med munnen //\rVinkelh\u00e4nder, upp\u00e5triktade och v\u00e4nda mot varandra, f\u00f6rs upp\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T00073.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-25T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "73", "examples": [{"description": "A: M\u00e5nga \u00e4r inte medvetna om att milj\u00f6n \u00e4r viktig d\u00e4rf\u00f6r m\u00e5ste vi f\u00f6rb\u00e4ttra informationen s\u00e5 att alla inser det.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00073a.mov", "id": "M00073a"}, {"description": "B: Jag lovar att jag ska f\u00f6rb\u00e4ttra mitt uppf\u00f6rande.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00073b.mov", "id": "M00073b"}], "words": [{"word": "f\u00f6rb\u00e4ttra", "id": 86}, {"word": "g\u00f6ra b\u00e4ttre", "id": 87}], "id": 67}