{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och ned\u00e5t samtidigt som den sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster framf\u00f6r ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/T12242.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "12242", "examples": [{"description": "A: Om man f\u00e5r en blackout minns man inte vad som har h\u00e4nt.", "video_url": "http://130.237.171.78/M12242a.mov", "id": "M12242a"}], "words": [{"word": "blackout", "id": 7624}], "id": 6771}