{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nder, upp\u00e5triktade och fram\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T12284.mov", "versions": [{"description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/V12284a.mov", "id": "V12284a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "12284", "examples": [{"description": "A: Oftast v\u00e4grar mina barn att \u00e4ta gr\u00f6nsaker.", "video_url": "http://130.237.171.78/M12284a.mov", "id": "M12284a"}], "words": [{"word": "v\u00e4gra", "id": 7658}], "id": 6803}