{"unusual": false, "description": "Sprethanden, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs i ned\u00e5tg\u00e5ende cirklar framf\u00f6r \u00f6vre delen av ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/T00786.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "786", "examples": [], "words": [{"word": "full", "id": 891}], "id": 694}