{"unusual": false, "description": "Sprethanden, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster i v\u00e4nsterg\u00e5ende cirklar", "video_url": "http://130.237.171.78/T00869.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "869", "examples": [{"description": "A: Jag ska l\u00e4sa om Polens historia.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00869a.mov", "id": "M00869a"}], "words": [{"word": "historia", "id": 972}], "id": 761}