{"unusual": false, "description": "Sprethanden, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, tummen i kontakt under flata handen, h\u00f6gerriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs sedan fram\u00e5t samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till tumhand", "video_url": "http://130.237.171.78/T00886.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "886", "examples": [{"description": "A: Det var egentligen inte till\u00e5tet att parkera d\u00e4r men jag gjorde det \u00e4nd\u00e5.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00886a.mov", "id": "M00886a"}], "words": [{"word": "g\u00f6r det \u00e4nd\u00e5", "id": 991}], "id": 776}