{"unusual": false, "description": "V-handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, kontakt bredvid kinden, f\u00f6rs sedan fram\u00e5t i en h\u00f6gerg\u00e5ende b\u00e5ge samtidigt som den vrids in\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T01439.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Siffror - \u00e5r", "id": 61}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "1439", "examples": [{"description": "A: Jag funderar p\u00e5 att byta till st\u00f6rre l\u00e4genhet om tv\u00e5 \u00e5r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01439a.mov", "id": "M01439a"}, {"description": "B: Jag funderar p\u00e5 att \u00e5ka till Alperna om tv\u00e5 \u00e5r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01439b.mov", "id": "M01439b"}, {"description": "C: Marknaden verkar lite d\u00e5lig just nu men jag hoppas att det blir b\u00e4ttre om tv\u00e5-tre \u00e5r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01439c.mov", "id": "M01439c"}], "words": [{"word": "om tv\u00e5 \u00e5r", "id": 8940}], "id": 7969}