{"unusual": false, "description": "W-handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, kontakt bredvid kinden, f\u00f6rs fram\u00e5t samtidigt som det vrids in\u00e5t ett par g\u00e5nger", "video_url": "http://130.237.171.78/T01472.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Siffror - \u00e5r", "id": 61}], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "1472", "examples": [{"description": "A Beslut om var konferensenerna ska h\u00e5llas tas vart tredje \u00e5r av ekonomiska sk\u00e4l.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01472a.mov", "id": "M01472a"}, {"description": "B: Under en tid valde man ordf\u00f6rande i SDRs vart tredje \u00e5r men nu har man \u00e5terg\u00e5tt till att v\u00e4lja vart fj\u00e4rde \u00e5r.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M01472b.mov", "id": "M01472b"}], "words": [{"word": "vart tredje \u00e5r", "id": 8946}], "id": 7975}