{"unusual": false, "description": "Spreth\u00e4nder, riktade mot varandra och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs ned\u00e5t samtidigt som de sl\u00e5s ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T00966.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-25T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "966", "examples": [{"description": "A: \u00c4r du tr\u00f6tt?", "video_url": "http://130.237.171.78/M00966a.mov", "id": "M00966a"}, {"description": "B: Idag k\u00e4nner jag mig tr\u00f6tt i kroppen.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00966b.mov", "id": "M00966b"}, {"description": "C: Mina barn har varit ute l\u00e4nge och lekt s\u00e5 nu \u00e4r de tr\u00f6tta.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00966c.mov", "id": "M00966c"}, {"description": "D: Jag f\u00f6rst\u00e5r inte varf\u00f6r jag \u00e4r s\u00e5 tr\u00f6tt varenda dag. Undrar om jag har j\u00e4rnbrist?", "video_url": "http://130.237.171.78/M00966d.mov", "id": "M00966d"}], "words": [{"word": "tr\u00f6tt", "id": 1065}], "id": 836}