{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, upprepade kontakter med hj\u00e4ssan", "video_url": "http://130.237.171.78/T00003.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kl\u00e4der", "id": 2}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:32Z", "snapshots": [], "ref_id": "3", "examples": [{"description": "Mina barn br\u00e5kar alltid om att de inte vill ha m\u00f6ssa p\u00e5 sig n\u00e4r de ska g\u00e5 ut.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00003a.mov", "id": "M00003a"}, {"description": "Om det \u00e4r kallt ute \u00e4r det b\u00e4st att ta p\u00e5 sig m\u00f6ssan.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00003b.mov", "id": "M00003b"}, {"description": "Det \u00e4r jobbigt att ha m\u00f6ssa f\u00f6r den f\u00f6rst\u00f6r frisyren.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00003c.mov", "id": "M00003c"}], "words": [{"word": "m\u00f6ssa", "id": 97595}, {"word": "hatt", "id": 97596}], "id": 86958}