{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt med kinden //\rFlata handen, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med bibeh\u00e5llen kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T00056.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:34Z", "snapshots": [], "ref_id": "56", "examples": [{"description": "Urs\u00e4kta att jag kommer f\u00f6rsent.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00056a.mov", "id": "M00056a"}, {"description": "Urs\u00e4kta att jag st\u00f6r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00056b.mov", "id": "M00056b"}, {"description": "Urs\u00e4kta att jag kom f\u00f6r sent till jobbet.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00056c.mov", "id": "M00056c"}], "words": [{"word": "urs\u00e4kta", "id": 97655}, {"word": "f\u00f6rl\u00e5t", "id": 97656}, {"word": "be om urs\u00e4kt", "id": 97657}], "id": 87007}