{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger framf\u00f6r munnen samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till tumhand //\rFlata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger framf\u00f6r pannan samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till tumhand", "video_url": "http://130.237.171.78/T00067.mov", "versions": [{"description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till tumhand framf\u00f6r pannan //\rFlata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till tumhand framf\u00f6r munnen", "video_url": "http://130.237.171.78/V00067a.mov", "id": "V00067a"}, {"description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger framf\u00f6r pannan //\rFlata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger framf\u00f6r munnen", "video_url": "http://130.237.171.78/V00067b.mov", "id": "V00067b"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - \u00e5r", "id": 14}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:34Z", "snapshots": [], "ref_id": "67", "examples": [{"description": "A: Jag har fem veckors semester under sommaren.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00067a.mov", "id": "M00067a"}, {"description": "B: Vad ska du g\u00f6ra i sommar?", "video_url": "http://130.237.171.78/M00067b.mov", "id": "M00067b"}], "words": [{"word": "sommar", "id": 97671}], "id": 87018}