{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med munnen, f\u00f6rs sedan fram\u00e5t samtidigt som den vrids fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T00088.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:35Z", "snapshots": [], "ref_id": "88", "examples": [{"description": "Jag kan inte svara nu, jag vill fundera f\u00f6rst.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00088a.mov", "id": "M00088a"}, {"description": "Ni f\u00e5r tillbaka era prov n\u00e4sta vecka.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00088b.mov", "id": "M00088b"}, {"description": "Jag m\u00e5ste svara i bildtelefonen.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00088c.mov", "id": "M00088c"}], "words": [{"word": "svara", "id": 97701}, {"word": "svar", "id": 97702}], "id": 87038}