{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med medial kontakt under hakan", "video_url": "http://130.237.171.78/T00106.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:35Z", "snapshots": [], "ref_id": "106", "examples": [{"description": "Mina tv\u00e5 barn br\u00e5kar ofta vid matbordet s\u00e5 jag f\u00e5r ofta ta i och s\u00e4ga till dem, att nu r\u00e4cker det.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00106a.mov", "id": "M00106a"}, {"description": "Maten r\u00e4cker inte till \u00e5tta personer. Hur ska vi g\u00f6ra?", "video_url": "http://130.237.171.78/M00106b.mov", "id": "M00106b"}, {"description": "Nu \u00e4r klockan sju. D\u00e5 f\u00e5r det r\u00e4cka f\u00f6r mig, jag sticker nu.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00106c.mov", "id": "M00106c"}, {"description": "Jag har stoppat i mig en massa godis s\u00e5 nu f\u00e5r det r\u00e4cka.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00106d.mov", "id": "M00106d"}], "words": [{"word": "r\u00e4cka", "id": 97727}], "id": 87056}