{"unusual": false, "description": "Flata handen, ned\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, f\u00f6rs upp\u00e5t samtidigt som den sl\u00e5s in\u00e5t in i armh\u00e5lan", "video_url": "http://130.237.171.78/T00143.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:36Z", "snapshots": [], "ref_id": "143", "examples": [{"description": "Vill du st\u00e4lla upp som fackligt ombud?", "video_url": "http://130.237.171.78/M00143a.mov", "id": "M00143a"}, {"description": "Stockholms d\u00f6vas f\u00f6rening ska skicka 9 ombud till SDR:s kongress.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00143b.mov", "id": "M00143b"}], "words": [{"word": "ombud", "id": 97764}], "id": 87089}