{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt med br\u00f6stet,upprepas", "video_url": "http://130.237.171.78/T00182.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:36Z", "snapshots": [], "ref_id": "182", "examples": [{"description": "Jag tyckte han/hon sa att teatern b\u00f6rjar klockan tv\u00e5. Det g\u00f6r mig lite f\u00f6rvirrad.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00182a.mov", "id": "M00182a"}, {"description": "Vad tycker du?", "video_url": "http://130.237.171.78/M00182b.mov", "id": "M00182b"}, {"description": "Vad ska vi g\u00f6ra idag? Vad tycker du?", "video_url": "http://130.237.171.78/M00182c.mov", "id": "M00182c"}, {"description": "Alla har r\u00e4tt att tycka olika.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00182d.mov", "id": "M00182d"}], "words": [{"word": "tycka", "id": 97807}], "id": 87123}