{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger i en ned\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge samtidigt som den vrids \u00e5t h\u00f6ger", "video_url": "http://130.237.171.78/T00232.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Natur", "id": 4}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:37Z", "snapshots": [], "ref_id": "232", "examples": [{"description": "Vi stod p\u00e5 berget och kunde se ut \u00f6ver dalen.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00232a.mov", "id": "M00232a"}], "words": [{"word": "dal", "id": 97861}], "id": 87169}