{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s upp\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T00224.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:37Z", "snapshots": [], "ref_id": "224", "examples": [{"description": "Jag minns inte var jag har sett citatet \u201dAtt vara eller inte vara\u201d.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00224a.mov", "id": "M00224a"}], "words": [{"word": "att", "id": 97851}], "id": 87161}