{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs upp\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T00248.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:37Z", "snapshots": [], "ref_id": "248", "examples": [{"description": "Jag \u00e4r uppv\u00e4xt i Malm\u00f6.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00248a.mov", "id": "M00248a"}, {"description": "Jag har haft en sv\u00e5r uppv\u00e4xt.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00248b.mov", "id": "M00248b"}, {"description": "Jag \u00e4r uppvuxen i Danmark och flyttade hit f\u00f6r \u00e5tta \u00e5r sedan.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00248c.mov", "id": "M00248c"}], "words": [{"word": "uppv\u00e4xt", "id": 97877}, {"word": "uppvuxen", "id": 97878}], "id": 87183}