{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger ett par g\u00e5nger", "video_url": "http://130.237.171.78/T00274.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:38Z", "snapshots": [], "ref_id": "274", "examples": [], "words": [{"word": "nej", "id": 97908}], "id": 87208}