{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt ovanp\u00e5 flata handen, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd,  f\u00f6rs fram\u00e5t i upp\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge", "video_url": "http://130.237.171.78/T00289.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:38Z", "snapshots": [], "ref_id": "289", "examples": [{"description": "Jag har best\u00e4mt mig f\u00f6r att titta p\u00e5 TV f\u00f6rst efter klockan \u00e5tta och inte f\u00f6re.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00289a.mov", "id": "M00289a"}], "words": [{"word": "efter", "id": 97930}, {"word": "efter\u00e5t", "id": 97931}], "id": 87223}