{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t ett par g\u00e5nger med medial kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd\r", "video_url": "http://130.237.171.78/T00353.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:39Z", "snapshots": [], "ref_id": "353", "examples": [{"description": "Ungen d\u00e4r inne sover s\u00e5 jag vill inte st\u00f6ra.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00353a.mov", "id": "M00353a"}, {"description": "Om lampan h\u00e5ller p\u00e5 och blinkar blir jag st\u00f6rd och kan inte koncentrera mig.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00353b.mov", "id": "M00353b"}], "words": [{"word": "st\u00f6ra", "id": 97997}], "id": 87274}