{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t med medial kontakt med den andra flata handen.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/T00384.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:39Z", "snapshots": [], "ref_id": "384", "examples": [], "words": [{"word": "i rad", "id": 98040}], "id": 87302}