{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster ett par g\u00e5nger med bibeh\u00e5llen kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T00419.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "F\u00e4rger", "id": 8}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:39Z", "snapshots": [], "ref_id": "419", "examples": [{"description": "Idag ska jag k\u00f6pa en gr\u00f6n kl\u00e4nning.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00419a.mov", "id": "M00419a"}, {"description": "P\u00e5 sommaren \u00e4r gr\u00e4set s\u00e5 gr\u00f6nt.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00419b.mov", "id": "M00419b"}, {"description": "Vilken f\u00e4rg har min tr\u00f6ja? Det \u00e4r sv\u00e5rt att se men jag tror den \u00e4r gr\u00f6n.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00419c.mov", "id": "M00419c"}], "words": [{"word": "gr\u00f6n", "id": 98079}], "id": 87334}