{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster med medial kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T00454.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:40Z", "snapshots": [], "ref_id": "454", "examples": [{"description": "Utan att ta h\u00e4nsyn till att det var mycket sn\u00f6 ute tog jag p\u00e5 mig sommarskor och gick ut. Men tji fick jag f\u00f6r jag halkade omkull.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00454a.mov", "id": "M00454a"}], "words": [{"word": "f\u00e5 tji", "id": 98114}, {"word": "r\u00e5ka ut f\u00f6r", "id": 98115}, {"word": "g\u00e5 \u00e5t skogen", "id": 98116}], "id": 87363}