{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med medial kontakt bredvid flata handen, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T00474.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:40Z", "snapshots": [], "ref_id": "474", "examples": [], "words": [{"word": "h\u00e4mnas", "id": 98134}, {"word": "h\u00e4mnd", "id": 98135}], "id": 87380}