{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s fram\u00e5t ett par g\u00e5nger med bibeh\u00e5llen kontakt bredvid flata handen, upp\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T00490.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:40Z", "snapshots": [], "ref_id": "490", "examples": [{"description": "Min pappa ska till pension\u00e4rsf\u00f6reningen i eftermiddag.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00490a.mov", "id": "M00490a"}, {"description": "Lektionen i eftermiddag \u00e4r inst\u00e4lld.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00490b.mov", "id": "M00490b"}], "words": [{"word": "eftermiddag", "id": 98151}], "id": 87392}