{"unusual": false, "description": "Vinkelhanden, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned in i tumvinkelhanden, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T00495.mov", "versions": [{"description": "Flata handen, ned\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster in i tumvinkelhanden, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/V00495a.mov", "id": "V00495a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:40Z", "snapshots": [], "ref_id": "495", "examples": [{"description": "Vid SDU:s sommarl\u00e4ger var det m\u00e5nga ungdomar som deltog", "video_url": "http://130.237.171.78/M00495a.mov", "id": "M00495a"}], "words": [{"word": "deltaga", "id": 98153}], "id": 87394}