{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s upp\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt bakom flata handen, upp\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd\r", "video_url": "http://130.237.171.78/T00488.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:40Z", "snapshots": [], "ref_id": "488", "examples": [{"description": "Jag tycker b\u00e4ttre om att jobba p\u00e5 f\u00f6rmiddagen, f\u00f6r p\u00e5 eftermiddagen blir jag alltid s\u00e5 tr\u00f6tt.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00488a.mov", "id": "M00488a"}, {"description": "Du kan komma till mig i morgon f\u00f6rmiddag.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00488b.mov", "id": "M00488b"}], "words": [{"word": "f\u00f6rmiddag", "id": 98148}], "id": 87390}