{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nder, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, korsar varandra framf\u00f6r ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/T00514.mov", "versions": [{"description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t och \u00e5t v\u00e4nster samtidigt som den sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster", "video_url": "http://130.237.171.78/V00514a.mov", "id": "V00514a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:41Z", "snapshots": [], "ref_id": "514", "examples": [], "words": [{"word": "kv\u00e4ll", "id": 98173}, {"word": "afton", "id": 98174}], "id": 87410}