{"unusual": false, "description": "Sprethanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, tummen i kontakt med n\u00e4san samtidigt som fingrarna spelar", "video_url": "http://130.237.171.78/T00815.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - \u00e5r", "id": 14}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:44Z", "snapshots": [], "ref_id": "815", "examples": [{"description": "I dag \u00e4r det 25:e april.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00815a.mov", "id": "M00815a"}, {"description": "Jag avskyr april m\u00e5nad f\u00f6r d\u00e5 regnar det alltid .", "video_url": "http://130.237.171.78/M00815b.mov", "id": "M00815b"}, {"description": "Jag \u00e4lskar april f\u00f6r d\u00e5 kommer v\u00e5ren.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00815c.mov", "id": "M00815c"}], "words": [{"word": "april", "id": 98501}], "id": 87664}