{"unusual": false, "description": "Sprethanden, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med medial kontakt med br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T00855.mov", "versions": [{"description": "Sprethanden, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med medial kontakt med br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/V00855a.mov", "id": "V00855a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:45Z", "snapshots": [], "ref_id": "855", "examples": [{"description": "Jag blev \u00f6verraskad n\u00e4r jag f\u00f6rstod att han/hon inte skulle vara med ikv\u00e4ll.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00855a.mov", "id": "M00855a"}], "words": [{"word": "\u00f6verraskad", "id": 98540}], "id": 87696}