{"unusual": false, "description": "Vinkelh\u00e4nder, fram\u00e5triktade och v\u00e4nda mot varandra, f\u00f6rs upp\u00e5t och in\u00e5t samtidigt som de sl\u00e5s upp\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T01196.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:49Z", "snapshots": [], "ref_id": "1196", "examples": [{"description": "I g\u00e5r regnade det hela dagen. Trist!", "video_url": "http://130.237.171.78/M01196a.mov", "id": "M01196a"}, {"description": "Om du inte har \u00e4tit p\u00e5 hela dagen, finns det risk f\u00f6r att du blir yr f\u00f6r att du inte f\u00e5tt i dig tillr\u00e4ckligt med energi.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01196b.mov", "id": "M01196b"}, {"description": "G\u00e5rdagens f\u00f6rel\u00e4sning p\u00e5gick hela dagen.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01196c.mov", "id": "M01196c"}], "words": [{"word": "hela dagen", "id": 98842}], "id": 87949}