{"unusual": false, "description": "S-handen, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, kontakt f\u00f6rst med pannan och sedan med hakan", "video_url": "http://130.237.171.78/T01366.mov", "versions": [{"description": "S-handen, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t framf\u00f6r ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/V01366a.mov", "id": "V01366a"}, {"description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t framf\u00f6r ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/V01366b.mov", "id": "V01366b"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:51Z", "snapshots": [], "ref_id": "1366", "examples": [{"description": "I kv\u00e4ll \u00e4r det fotboll p\u00e5 TV.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01366a.mov", "id": "M01366a"}, {"description": "I g\u00e5r kv\u00e4ll var jag ute i en timme och rastade hunden.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01366b.mov", "id": "M01366b"}, {"description": "P\u00e5 kv\u00e4llarna \u00e4r det m\u00e5nga polisbilar ute p\u00e5 stan.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01366c.mov", "id": "M01366c"}, {"description": "Vill du g\u00e5 ut i kv\u00e4ll och \u00e4ta middag och sedan g\u00e5 p\u00e5 bio?", "video_url": "http://130.237.171.78/M01366d.mov", "id": "M01366d"}], "words": [{"word": "kv\u00e4ll", "id": 99003}, {"word": "afton", "id": 99004}], "id": 88080}