{"unusual": false, "description": "S-handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs upp\u00e5t med medial kontakt med br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T01397.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:51Z", "snapshots": [], "ref_id": "1397", "examples": [{"description": "N\u00e4r jag fick h\u00f6ra om attentaten den elfte september blev jag chockad f\u00f6r jag har v\u00e4nner som bor i New York.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01397a.mov", "id": "M01397a"}], "words": [{"word": "chock", "id": 99028}, {"word": "chockad", "id": 99029}], "id": 88101}