{"unusual": false, "description": "S-handen, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, kontakt ovanp\u00e5 knutna handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s ned\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till knuten hand", "video_url": "http://130.237.171.78/T01429.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:51Z", "snapshots": [], "ref_id": "1429", "examples": [], "words": [{"word": "vrida nacken om", "id": 99053}], "id": 88125}