{"unusual": true, "description": "S-h\u00e4nderna, upp\u00e5triktade, den h\u00f6gra v\u00e4nsterv\u00e4nd kontakt med pannan, den v\u00e4nstra h\u00f6gerv\u00e4nd, kontakt med nacken, f\u00f6rs fr\u00e5n pannan och nacken samtidigt som de f\u00f6r\u00e4ndras till knutna h\u00e4nder", "video_url": "http://130.237.171.78/T01441.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Yrken", "id": 11}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:52Z", "snapshots": [], "ref_id": "1441", "examples": [], "words": [{"word": "ambassad", "id": 99060}, {"word": "ambassad\u00f6r", "id": 99061}], "id": 88132}