{"unusual": false, "description": "S-h\u00e4nder, den v\u00e4nstra h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd och den h\u00f6gra fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, hakas i varandra och f\u00f6rs i v\u00e4nsterg\u00e5ende cirkel", "video_url": "http://130.237.171.78/T01469.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:52Z", "snapshots": [], "ref_id": "1469", "examples": [{"description": "De \u00e4r skilda men de har gemensam v\u00e5rdnat om barnet.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01469a.mov", "id": "M01469a"}], "words": [{"word": "gemensam", "id": 99081}, {"word": "gemenskap", "id": 99082}], "id": 88149}