{"unusual": false, "description": "Klohanden, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger ett par g\u00e5nger framf\u00f6r munnen", "video_url": "http://130.237.171.78/T01505.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:52Z", "snapshots": [], "ref_id": "1505", "examples": [{"description": "Det \u00e4r ofta v\u00e4ldigt kallt i februari och d\u00e5 m\u00e5ste man kl\u00e4 sig varmt.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01505a.mov", "id": "M01505a"}], "words": [{"word": "kall", "id": 99116}], "id": 88178}