{"unusual": false, "description": "Kloh\u00e4nder, fram\u00e5triktade och ned\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort fram\u00e5t (samtidigt som huvudet och kroppen b\u00f6js kort fram\u00e5t)", "video_url": "http://130.237.171.78/T01708.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:55Z", "snapshots": [], "ref_id": "1708", "examples": [], "words": [{"word": "missa", "id": 99281}], "id": 88316}