{"unusual": false, "description": "O-handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs upp\u00e5t med medial kontakt bakom flata handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till sprethand", "video_url": "http://130.237.171.78/T01829.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - \u00e5r", "id": 14}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:56Z", "snapshots": [], "ref_id": "1829", "examples": [], "words": [{"word": "maj", "id": 99389}], "id": 88402}