{"unusual": false, "description": "Knutna handen, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med medial kontakt ovanp\u00e5 knutna handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T02089.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Natur", "id": 4}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:59Z", "snapshots": [], "ref_id": "2089", "examples": [{"description": "Min dr\u00f6m \u00e4r att \u00e5ka till Mount Everest, v\u00e4rldens st\u00f6rsta berg, och kl\u00e4ttra d\u00e4r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02089a.mov", "id": "M02089a"}], "words": [{"word": "berg", "id": 99578}], "id": 88571}