{"unusual": false, "description": "Knutna h\u00e4nder, riktade mot varandra och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs fram\u00e5t samtidigt som de vrids ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T02150.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "2150", "examples": [{"description": "B\u00e5da mina f\u00f6r\u00e4ldrar \u00e4r politiskt aktiva, men sj\u00e4lv \u00e4r jag inte det minsta intresserad (av politik).", "video_url": "http://130.237.171.78/M02150a.mov", "id": "M02150a"}], "words": [{"word": "aktiv", "id": 99629}], "id": 88619}