{"unusual": false, "description": "Tumhanden, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med v\u00e4nstra sidan av hakan, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger till kontakt med h\u00f6gra sidan av hakan", "video_url": "http://130.237.171.78/T02329.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - \u00e5r", "id": 14}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:02Z", "snapshots": [], "ref_id": "2329", "examples": [{"description": "Nu \u00e4r det snart v\u00e5r. Det inneb\u00e4r att alla vinterkl\u00e4der ska upp p\u00e5 vinden.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02329a.mov", "id": "M02329a"}], "words": [{"word": "v\u00e5r", "id": 99764}], "id": 88745}