{"unusual": false, "description": "Tumhanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med medial kontakt med hakan, upprepas", "video_url": "http://130.237.171.78/T02335.mov", "versions": [{"description": "Tumhanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med medial kontakt med hakan", "video_url": "http://130.237.171.78/V02335a.mov", "id": "V02335a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:02Z", "snapshots": [], "ref_id": "2335", "examples": [{"description": "N\u00e4r jag var mindre r\u00f6kte jag f\u00f6r att jag trodde d\u00e5 att jag var tuff.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02335a.mov", "id": "M02335a"}, {"description": "N\u00e4r jag var yngre var jag tuff mot l\u00e4rarna.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02335b.mov", "id": "M02335b"}, {"description": "Man m\u00e5ste vara tuff och modig f\u00f6r att driva eget f\u00f6retag.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02335c.mov", "id": "M02335c"}], "words": [{"word": "tuff", "id": 99770}], "id": 88751}