{"unusual": false, "description": "Pekfingret, upp\u00e5triktat och in\u00e5tv\u00e4nt, kontakt med pannan //\rFlata tumh\u00e4nder, upp\u00e5triktade och fram\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs in\u00e5t mot \u00f6vre delen av ansiktet samtidigt som de f\u00f6r\u00e4ndras till A-h\u00e4nder", "video_url": "http://130.237.171.78/T02580.mov", "versions": [{"description": "Flata tumh\u00e4nder, upp\u00e5triktade och fram\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs in\u00e5t mot \u00f6vre delen av ansiktet samtidigt som de f\u00f6r\u00e4ndras till A-h\u00e4nder", "video_url": "http://130.237.171.78/V02580a.mov", "id": "V02580a"}, {"description": "Flata tumhanden, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs in\u00e5t mot \u00f6vre delen av ansiktet samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till A-hand", "video_url": "http://130.237.171.78/V02580b.mov", "id": "V02580b"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:05Z", "snapshots": [], "ref_id": "2580", "examples": [], "words": [{"word": "uppfatta", "id": 99961}, {"word": "uppfattning", "id": 99962}], "id": 88906}