{"unusual": false, "description": "Knutna handen, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med medial kontakt ovanp\u00e5 knutna handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T02835.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:07Z", "snapshots": [], "ref_id": "2835", "examples": [{"description": "Nu \u00e4r det lag p\u00e5 att man inte f\u00e5r r\u00f6ka p\u00e5 pubar, restauranger och caf\u00e9er.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02835a.mov", "id": "M02835a"}], "words": [{"word": "f\u00e5r inte", "id": 100153}], "id": 89069}