{"unusual": false, "description": "Pekfingret, upp\u00e5triktat och v\u00e4nsterv\u00e4nt, f\u00f6rs kort upp och ner", "video_url": "http://130.237.171.78/T02839.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - vecka", "id": 13}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:07Z", "snapshots": [], "ref_id": "2839", "examples": [], "words": [{"word": "l\u00f6rdag", "id": 100157}], "id": 89072}