{"unusual": false, "description": "Pekfingret, upp\u00e5triktat och fram\u00e5tv\u00e4nt, kontakt bredvid flata handen, upp\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, sl\u00e5s f\u00f6rst ned\u00e5t och sedan upp\u00e5t och vrids in\u00e5t, kontakt", "video_url": "http://130.237.171.78/T03019.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:09Z", "snapshots": [], "ref_id": "3019", "examples": [{"description": "I den d\u00e4r butiken kan man f\u00e5 sina foton framkallade p\u00e5 en timme.", "video_url": "http://130.237.171.78/M03019a.mov", "id": "M03019a"}, {"description": "Det \u00e4r en timme kvar till after work.", "video_url": "http://130.237.171.78/M03019b.mov", "id": "M03019b"}], "words": [{"word": "timme", "id": 100304}], "id": 89198}