{"unusual": false, "description": "V-h\u00e4nder, fram\u00e5triktade och upp\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort ned\u00e5t samtidigt som de vrids ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T04271.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:22Z", "snapshots": [], "ref_id": "4271", "examples": [{"description": "Jag ville egentligen inte men alla andra skulle dit s\u00e5 jag f\u00f6ljde med \u00e4nd\u00e5.", "video_url": "http://130.237.171.78/M04271a.mov", "id": "M04271a"}], "words": [{"word": "lika bra", "id": 101299}], "id": 90081}