{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nder, fram\u00e5triktade och upp\u00e5tv\u00e4nda, den v\u00e4nstra handen \u00e4r snett framf\u00f6r den h\u00f6gra, f\u00f6r\u00e4ndras till vinkelh\u00e4nder, upprepas", "video_url": "http://130.237.171.78/T04612.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Jul", "id": 18}, {"tag": "Kalender - helger och h\u00f6gtider", "id": 28}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:24Z", "snapshots": [], "ref_id": "4612", "examples": [{"description": "Nu p\u00e5 s\u00f6ndag \u00e4r det f\u00f6rsta advent.", "video_url": "http://130.237.171.78/M04612a.mov", "id": "M04612a"}], "words": [{"word": "advent", "id": 101570}], "id": 90316}