{"unusual": false, "description": "Tumh\u00e4nder, den v\u00e4nstra h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, och den h\u00f6gra fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, kontakt bredvid varandra, vrids sedan fr\u00e5n varandra", "video_url": "http://130.237.171.78/T04951.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:27Z", "snapshots": [], "ref_id": "4951", "examples": [{"description": "Jag undervisar idag och du i morgon. \u00c4r vi \u00f6verens?", "video_url": "http://130.237.171.78/M04951a.mov", "id": "M04951a"}, {"description": "\u00c4r vi \u00f6verens?", "video_url": "http://130.237.171.78/M04951b.mov", "id": "M04951b"}, {"description": "Alla EU-l\u00e4nder \u00e4r nu \u00f6verens ang\u00e5ende ett energiprojekt.", "video_url": "http://130.237.171.78/M04951c.mov", "id": "M04951c"}], "words": [{"word": "\u00f6verens", "id": 101743}], "id": 90471}