{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster med medial kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, upprepas //\rFlata h\u00e4nder, fram\u00e5triktade och upp\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T05107.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - helger och h\u00f6gtider", "id": 28}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:29Z", "snapshots": [], "ref_id": "5107", "examples": [], "words": [{"word": "nationaldag", "id": 101815}], "id": 90540}