{"unusual": false, "description": "V-handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt bredvid kinden, f\u00f6rs fram\u00e5t samtidigt som den sl\u00e5s fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T05556.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Siffror - dagar", "id": 47}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:33Z", "snapshots": [], "ref_id": "5556", "examples": [], "words": [{"word": "om tv\u00e5 dagar", "id": 101996}], "id": 90714}