{"unusual": false, "description": "Sprethanden, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger samtidigt som den sl\u00e5s \u00e5t h\u00f6ger och f\u00f6r\u00e4ndras till knuten hand //\rVinklade pekfingret, v\u00e4nsterriktat och in\u00e5tv\u00e4nt,  kontakt med v\u00e4nstra sidan av br\u00f6stet //\rFlata h\u00e4nderna, fram\u00e5triktade och upp\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T05695.mov", "versions": [{"description": "Sprethanden, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger samtidigt som den sl\u00e5s \u00e5t h\u00f6ger och f\u00f6r\u00e4ndras till knuten hand //\rPekfingrar, in\u00e5triktade och v\u00e4nda fr\u00e5n varandra, f\u00f6rs upp\u00e5t och fr\u00e5n varandra med bibeh\u00e5llen kontakt med v\u00e4nstra sidan av br\u00f6stet, f\u00f6rs slutligen ned\u00e5t och mot varandra med bibeh\u00e5llen kontakt//\rFlata h\u00e4nderna, fram\u00e5triktade och upp\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs ned\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/V05695a.mov", "id": "V05695a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - helger och h\u00f6gtider", "id": 28}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:34Z", "snapshots": [], "ref_id": "5695", "examples": [], "words": [{"word": "alla hj\u00e4rtans dag", "id": 102071}], "id": 90782}