{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster framf\u00f6r ansiktet //\rKnuten hand, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t med medial kontakt ovanp\u00e5 knuten hand, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T06155.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - orter", "id": 48}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:40Z", "snapshots": [], "ref_id": "6155", "examples": [], "words": [{"word": "Blackeberg", "id": 102520}], "id": 91202}