{"unusual": false, "description": "Knutna handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med medial kontakt bredvid knutna handen, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd //\rSpreth\u00e4nder, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda f\u00f6rs fram\u00e5t ett par g\u00e5nger", "video_url": "http://130.237.171.78/T06711.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Religion", "id": 1}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:47Z", "snapshots": [], "ref_id": "6711", "examples": [], "words": [{"word": "bergspredikan", "id": 103059}], "id": 91735}