{"unusual": false, "description": "Spreth\u00e4nder, ned\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, den v\u00e4nstra framf\u00f6r den h\u00f6gra, sl\u00e5s fram\u00e5t ett par g\u00e5nger", "video_url": "http://130.237.171.78/T01073.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2012-03-15T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "1073", "examples": [{"description": "A: Den 14:e maj ska det bli en demonstration.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01073a.mov", "id": "M01073a"}], "words": [{"word": "demonstrera", "id": 1169}, {"word": "demonstration", "id": 1170}], "id": 922}