{"unusual": false, "description": "Lillfingrarna, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort ned\u00e5t samtidigt som de sl\u00e5s fram\u00e5t och f\u00f6r\u00e4ndras till flata h\u00e4nder", "video_url": "http://130.237.171.78/T08981.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-19T02:02:06Z", "snapshots": [], "ref_id": "8981", "examples": [{"description": "P\u00e5 sjuttiotalet skulle jeansen vara utsv\u00e4ngda och det \u00e4r modernt nu igen.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M08981a.mov", "id": "M08981a"}], "words": [{"word": "i dag", "id": 103914}], "id": 92546}