{"unusual": false, "description": "M\u00e5tthanden, h\u00f6gerriktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med medial kontakt bakom flata handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T09270.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Data & Teknik", "id": 24}], "updated_at": "2013-10-19T02:02:08Z", "snapshots": [], "ref_id": "9270", "examples": [], "words": [{"word": "version", "id": 104025}], "id": 92653}