{"unusual": false, "description": "N-handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt med v\u00e4nstra sidan av br\u00f6stet //\rN-handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med bibeh\u00e5llen kontakt med v\u00e4nstra sidan av br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T09712.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - l\u00e4nder - Europa", "id": 19}], "updated_at": "2013-10-19T02:02:10Z", "snapshots": [], "ref_id": "9712", "examples": [], "words": [{"word": "Malta", "id": 104159}], "id": 92782}