{"unusual": false, "description": "L-handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger ett par g\u00e5nger", "video_url": "http://130.237.171.78/T09710.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - l\u00e4nder - Europa", "id": 19}], "updated_at": "2013-10-19T02:02:10Z", "snapshots": [], "ref_id": "9710", "examples": [], "words": [{"word": "Luxemburg", "id": 104157}], "id": 92780}