{"unusual": false, "description": "Knutna h\u00e4nder, fram\u00e5triktade och ned\u00e5tv\u00e4nda, kontakt bredvid varandra, f\u00f6rs sedan upp\u00e5t och fr\u00e5n varandra samtidigt som de vrids mot varandra", "video_url": "http://130.237.171.78/T09963.mov", "versions": [{"description": "Spreth\u00e4nder, fram\u00e5triktade och ned\u00e5tv\u00e4nda, kontakt bredvid varandra, f\u00f6rs sedan upp\u00e5t och fr\u00e5n varandra samtidigt som de vrids mot varandra och f\u00f6r\u00e4ndras till knutna h\u00e4nder", "video_url": "http://130.237.171.78/V09963a.mov", "id": "V09963a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:02:11Z", "snapshots": [], "ref_id": "9963", "examples": [{"description": "Min farfar \u00e4r psykiskt kn\u00e4ckt f\u00f6r det han har varit med om under andra v\u00e4rldskriget.\r\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M09963a.mov", "id": "M09963a"}], "words": [{"word": "kn\u00e4ckt", "id": 104247}], "id": 92864}