{"unusual": false, "description": "Raka m\u00e5tth\u00e4nder, upp\u00e5triktade och v\u00e4nda mot varandra, kontakt bredvid varandra, f\u00f6rs sedan fr\u00e5n varandra samtidigt som de sl\u00e5s mot varandra", "video_url": "http://130.237.171.78/T11409.mov", "versions": [{"description": "Raka m\u00e5tthanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, kontakt bredvid pekfingret, upp\u00e5triktat och h\u00f6gerv\u00e4nt, f\u00f6rs sedan \u00e5t h\u00f6ger och upp\u00e5t i en ned\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge", "video_url": "http://130.237.171.78/V11409a.mov", "id": "V11409a"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Geografi - l\u00e4nder - Europa", "id": 19}], "updated_at": "2013-10-19T02:02:17Z", "snapshots": [], "ref_id": "11409", "examples": [], "words": [{"word": "Cypern", "id": 104572}], "id": 93163}