{"unusual": false, "description": "Spreth\u00e4nder, fram\u00e5triktade och ned\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs upp och ned v\u00e4xelvis", "video_url": "http://130.237.171.78/T07225.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:54Z", "snapshots": [], "ref_id": "7225", "examples": [{"description": "Han/hon \u00e4r h\u00f6rselskadad och vet inte vilken grupp han /hon h\u00f6r hemma i. Om det \u00e4r bland h\u00f6rande eller d\u00f6va? Han/hon har ingen riktig f\u00f6rankring n\u00e5gonstans utan k\u00e4nner sig os\u00e4ker.", "video_url": "http://130.237.171.78/M07225a.mov", "id": "M07225a"}], "words": [{"word": "os\u00e4ker", "id": 105396}], "id": 93891}