{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med n\u00e4san //\rFlata handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t till kontakt bakom flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T08175.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:02:01Z", "snapshots": [], "ref_id": "8175", "examples": [], "words": [{"word": "f\u00f6rebild", "id": 105470}], "id": 93956}