{"unusual": false, "description": "Pekfingret, ned\u00e5triktat och in\u00e5tv\u00e4nt, vrids \u00e5t v\u00e4nster med bibeh\u00e5llen kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd", "video_url": "http://130.237.171.78/T08285.mov", "versions": [{"description": "variant saknas med cirkel innan", "video_url": "http://130.237.171.78/V08285a.mov", "id": "V08285a"}], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:02:02Z", "snapshots": [], "ref_id": "8285", "examples": [{"description": "A: Min kompis bor mitt i stan. Jag \u00e4r avundsjuk f\u00f6r jag vill ocks\u00e5 bo d\u00e4r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M03036a.mov", "id": "M03036a"}], "words": [{"word": "centralt", "id": 105507}, {"word": "mitt i stan", "id": 105508}], "id": 93989}