{"unusual": false, "description": "Nyphanden, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs in\u00e5t och \u00e5t v\u00e4nster med medial kontakt ovanp\u00e5 flata handen // Nyphanden, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs in\u00e5t och \u00e5t h\u00f6ger med medial kontakt ovanp\u00e5 flata handen", "video_url": "http://130.237.171.78/T03062.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:10Z", "snapshots": [], "ref_id": "3062", "examples": [], "words": [{"word": "annullera", "id": 106141}, {"word": "annullering", "id": 106142}], "id": 94578}