{"unusual": false, "description": "Pekfingret, fram\u00e5triktat och v\u00e4nsterv\u00e4nt, kontakt bredvid pekfingret, fram\u00e5triktat och h\u00f6gerv\u00e4nt, f\u00f6rs sedan \u00e5t h\u00f6ger i en upp\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge", "video_url": "http://130.237.171.78/T01726.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:55Z", "snapshots": [], "ref_id": "1726", "examples": [], "words": [{"word": "fras", "id": 106186}], "id": 94612}