{"unusual": false, "description": "V-handen, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, vrids kort fram och in ett par g\u00e5nger", "video_url": "http://130.237.171.78/T01118.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Siffror - klocka", "id": 53}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:48Z", "snapshots": [], "ref_id": "1118", "examples": [{"description": "Kan vi tr\u00e4ffas nu p\u00e5 l\u00f6rdag n\u00e5gon g\u00e5ng mellan tv\u00e5 och tre.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01118a.mov", "id": "M01118a"}, {"description": "Jag tror att fris\u00f6rsalongen st\u00e4nger vid tv\u00e5 tiden.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01118b.mov", "id": "M01118b"}, {"description": "Jag tror att fris\u00f6rsalongen st\u00e4nger vid tv\u00e5tiden p\u00e5 l\u00f6rdagar.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01118c.mov", "id": "M01118c"}], "words": [{"word": "ungef\u00e4r klockan tv\u00e5", "id": 106316}, {"word": "vid tv\u00e5 tiden", "id": 106317}], "id": 94730}