{"unusual": false, "description": "Dubbelkroken, v\u00e4nsterriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, kontakt ovanp\u00e5 flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs sedan fram\u00e5t  samtidigt som den vrids in\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T01337.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Siffror - veckor", "id": 59}], "updated_at": "2013-10-19T02:00:50Z", "snapshots": [], "ref_id": "1337", "examples": [{"description": "Om tv\u00e5 veckor ska jag h\u00e4mta bilen.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01337a.mov", "id": "M01337a"}, {"description": "Om tv\u00e5 veckor ska jag starta en seglarkurs.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01337b.mov", "id": "M01337b"}, {"description": "Om tv\u00e5 veckor ska jag p\u00e5 en inflyttningsfest hos en kompis.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01337c.mov", "id": "M01337c"}], "words": [{"word": "om tv\u00e5 veckor", "id": 106353}], "id": 94765}