{"unusual": false, "description": "Dubbelkroken, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt bredvid kinden, upprepas", "video_url": "http://130.237.171.78/T04807.mov", "versions": [{"description": "Dubbelkroken, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t med bibeh\u00e5llen kontakt bredvid kinden", "video_url": "http://130.237.171.78/V04807a.mov", "id": "V04807a"}, {"description": "Dubbelkroken, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s in\u00e5t bredvid kinden", "video_url": "http://130.237.171.78/V04807b.mov", "id": "V04807b"}], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Siffror - dagar", "id": 47}], "updated_at": "2013-10-19T02:01:26Z", "snapshots": [], "ref_id": "4807", "examples": [{"description": "I f\u00f6rrg\u00e5r kom jag hem fr\u00e5n Frankrike.", "video_url": "http://130.237.171.78/M04807a.mov", "id": "M04807a"}, {"description": "Min sambo kom hem i f\u00f6rrg\u00e5r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M04807b.mov", "id": "M04807b"}], "words": [{"word": "f\u00f6rrg\u00e5r", "id": 106450}], "id": 94848}