{"unusual": false, "description": "Spreth\u00e4nder, upp\u00e5triktade och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs fram och in ett par g\u00e5nger framf\u00f6r den nedre delen av ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/T00930.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:00:45Z", "snapshots": [], "ref_id": "930", "examples": [], "words": [{"word": "v\u00e4dra", "id": 106481}], "id": 94873}