{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med br\u00f6stet //\rO-handen, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort fram\u00e5t samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till flata handen", "video_url": "http://130.237.171.78/T00712.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-31T03:00:35Z", "snapshots": [], "ref_id": "712", "examples": [], "words": [{"word": "tycka om", "id": 106591}], "id": 94969}