{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, kontakt bredvid flata handen, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger i upp\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge", "video_url": "http://130.237.171.78/T02565.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:04Z", "snapshots": [], "ref_id": "2565", "examples": [], "words": [{"word": "fas", "id": 106867}], "id": 95210}