{"unusual": false, "description": "M\u00e5tthanden, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs in\u00e5t \u00f6ver hj\u00e4ssan //\rM\u00e5tthanden, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, kontakt bredvid pannan, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger, kontakt", "video_url": "http://130.237.171.78/T03250.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:12Z", "snapshots": [], "ref_id": "3250", "examples": [], "words": [{"word": "brandstation", "id": 107023}], "id": 95358}