{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs upp och ner ett par g\u00e5nger med bibeh\u00e5llen kontakt med br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T05245.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:01:31Z", "snapshots": [], "ref_id": "5245", "examples": [{"description": "Jag l\u00e4ngtar efter sommaren f\u00f6r d\u00e5 kan man bada mycket.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00529a.mov", "id": "M00529a"}, {"description": "Min dotter \u00e4lskar att bada.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00529b.mov", "id": "M00529b"}], "words": [{"word": "bada", "id": 107283}], "id": 95594}