{"unusual": false, "description": "Pekfingret, ned\u00e5triktat och in\u00e5tv\u00e4nt, f\u00f6rs i v\u00e4nsterg\u00e5ende cirkel ovanf\u00f6r flata handen, h\u00f6gerriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs slutligen ned\u00e5t till kontakt", "video_url": "http://130.237.171.78/T08720.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:02:04Z", "snapshots": [], "ref_id": "8720", "examples": [{"description": "A: Min kompis bor mitt i stan. Jag \u00e4r avundsjuk f\u00f6r jag vill ocks\u00e5 bo d\u00e4r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M03036a.mov", "id": "M03036a"}], "words": [{"word": "centralt", "id": 107436}, {"word": "mitt i stan", "id": 107437}], "id": 95713}