{"unusual": false, "description": "Flata handen, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger fr\u00e5n flata handen, fram\u00e5triktad och h\u00f6gerv\u00e4nd, i en upp\u00e5tg\u00e5ende b\u00e5ge", "video_url": "http://130.237.171.78/T08873.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-19T02:02:06Z", "snapshots": [], "ref_id": "8873", "examples": [], "words": [{"word": "avst\u00e4lla", "id": 107470}], "id": 95743}