{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med hakan, f\u00f6rs fram\u00e5t samtidigt som den vrids \u00e5t v\u00e4nster", "video_url": "http://130.237.171.78/T05056.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - \u00e5r", "id": 14}], "updated_at": "2013-10-14T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5056", "examples": [{"description": "Jag fyller \u00e5r 13 januari.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00051a.mov", "id": "M00051a"}, {"description": "I januari kommer det alltid mycket sn\u00f6.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00051b.mov", "id": "M00051b"}, {"description": "I januari \u00e4r det alltid m\u00e5nga r\u00e4kningar som ska betalas, bland annat \u00e5rsavgifter f\u00f6r medlemskap i f\u00f6reningar, f\u00f6rs\u00e4kringspremier etc.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00051c.mov", "id": "M00051c"}, {"description": "M\u00e5nga av mina v\u00e4nner fyller \u00e5r i januari . D\u00e5 blir det dyrt f\u00f6r mig", "video_url": "http://130.237.171.78/M00051d.mov", "id": "M00051d"}], "words": [{"word": "januari", "id": 107568}], "id": 95819}