{"unusual": false, "description": "Flata handen, v\u00e4nsterriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t h\u00f6ger med medial kontakt med munnen samtidigt som den sl\u00e5s upp\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T05071.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-14T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5071", "examples": [{"description": "Om jag inte tr\u00e4nar p\u00e5 gym blir jag s\u00e5 l\u00e4ttirriterad", "video_url": "http://130.237.171.78/M00064a.mov", "id": "M00064a"}, {"description": "Nej, jag har inte tagit din jacka.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00064b.mov", "id": "M00064b"}, {"description": "Jag har rest \u00f6verallt i Europa utom i Rum\u00e4nien.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00064c.mov", "id": "M00064c"}, {"description": "Jag har inte haft s\u00f6nder ditt glas.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00064d.mov", "id": "M00064d"}], "words": [{"word": "har inte gjort", "id": 107572}, {"word": "har inte varit", "id": 107573}], "id": 95823}