{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs kort fram\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T05181.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-16T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5181", "examples": [], "words": [{"word": "mitt p\u00e5 dagen", "id": 107616}], "id": 95860}