{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t och \u00e5t v\u00e4nster samtidigt som den sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster", "video_url": "http://130.237.171.78/T05238.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-16T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5238", "examples": [], "words": [{"word": "kv\u00e4ll", "id": 107644}, {"word": "afton", "id": 107645}], "id": 95884}