{"unusual": false, "description": "Flata handen, upp\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, sl\u00e5s \u00e5t v\u00e4nster samtidigt som den f\u00f6rs ned\u00e5t framf\u00f6r ansiktet", "video_url": "http://130.237.171.78/T05241.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - dygn", "id": 23}], "updated_at": "2013-10-16T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5241", "examples": [], "words": [{"word": "natt", "id": 107647}], "id": 95886}