{"unusual": false, "description": "Flata h\u00e4nder, riktade mot varandra och upp\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs kort mot varandra med bibeh\u00e5llen kontakt med magen", "video_url": "http://130.237.171.78/T05250.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Kalender - helger och h\u00f6gtider", "id": 28}], "updated_at": "2013-10-16T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5250", "examples": [{"description": "10 november \u00e4r min f\u00f6delsedag.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00546a.mov", "id": "M00546a"}, {"description": "I maj m\u00e5nad har m\u00e5nga av mina v\u00e4nner f\u00f6delsedag.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00546b.mov", "id": "M00546b"}], "words": [{"word": "f\u00f6delsedag", "id": 107653}], "id": 95890}