{"unusual": false, "description": "Pekfingrar, riktade mot varandra och in\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger", "video_url": "http://130.237.171.78/T07702.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-16T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "7702", "examples": [{"description": "F\u00f6r h\u00f6rande personer finns det m\u00e5nga debatt program p\u00e5 TV men f\u00f6r d\u00f6va finns det inga.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02701a.mov", "id": "M02701a"}, {"description": "Jag f\u00f6redrar att titta p\u00e5 debattprogram.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02701b.mov", "id": "M02701b"}], "words": [{"word": "debatt", "id": 107722}], "id": 95946}