{"unusual": false, "description": "H\u00e5llhanden, v\u00e4nsterriktad och ned\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger framf\u00f6r munnen", "video_url": "http://130.237.171.78/T07707.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-16T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "7707", "examples": [{"description": "Jag brukar borsta t\u00e4nderna varje dag s\u00e5 tandborsten byter jag ut en g\u00e5ng i m\u00e5naden.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02705a.mov", "id": "M02705a"}, {"description": "Jag minns att jag avskydde att borsta t\u00e4nderna n\u00e4r jag var liten.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02705b.mov", "id": "M02705b"}], "words": [{"word": "borsta t\u00e4nderna", "id": 107727}], "id": 95950}