{"unusual": false, "description": "Sprethanden, ned\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs ned\u00e5t med medial kontakt med br\u00f6stet", "video_url": "http://130.237.171.78/T05381.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-21T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "5381", "examples": [{"description": "Jag \u00e4r verkligen f\u00f6rv\u00e5nad \u00f6ver att f\u00f6retaget inte har g\u00e5tt i konkurs. Det har ju g\u00e5tt d\u00e5ligt f\u00f6r dem men tydligen klarade de sig.", "video_url": "http://130.237.171.78/M00854a.mov", "id": "M00854a"}], "words": [{"word": "f\u00f6rv\u00e5nad", "id": 107810}], "id": 96018}