{"unusual": false, "description": "O-handen, fram\u00e5triktad och ned\u00e5tv\u00e4nd,, i huvudh\u00f6jd, f\u00f6rs kort ned\u00e5t samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till sprethand", "video_url": "http://130.237.171.78/T07386.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-28T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "7386", "examples": [{"description": "D\u00e4r jag bor satsar man nu p\u00e5 b\u00e4ttre belysning.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01850a.mov", "id": "M01850a"}, {"description": "Man m\u00e5ste fixa bra belysning f\u00f6r att de synskadade ska kunna se b\u00e4ttre.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01850b.mov", "id": "M01850b"}, {"description": "P\u00e5 arbetsplatsen \u00e4r det viktigt att ha bra belysning.", "video_url": "http://130.237.171.78/M01850c.mov", "id": "M01850c"}], "words": [{"word": "belysning", "id": 107969}], "id": 96160}