{"unusual": false, "description": "Knutna handen, ned\u00e5triktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster och h\u00f6ger", "video_url": "http://130.237.171.78/T07468.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-28T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "7468", "examples": [{"description": "Jag avskyr att stryka kl\u00e4der s\u00e5 det enda jag tvingar mig till att stryka \u00e4r skjortor.\r", "video_url": "http://130.237.171.78/M02119a.mov", "id": "M02119a"}, {"description": "Det finns en del som \u00e4lskar att stryka medan andra avskyr det.", "video_url": "http://130.237.171.78/M02119b.mov", "id": "M02119b"}], "words": [{"word": "stryka", "id": 108018}], "id": 96202}