{"unusual": false, "description": "Stora nyphanden, v\u00e4nsterriktad och upp\u00e5tv\u00e4nd, kontakt med hakan //\rFlata h\u00e4nder, fram\u00e5triktade och upp\u00e5tv\u00e4nda, f\u00f6rs upp\u00e5t", "video_url": "http://130.237.171.78/T07961.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Mat & Dryck - M\u00e5ltider", "id": 95}], "updated_at": "2013-10-28T23:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "7961", "examples": [{"description": "Jag \u00e4ter alltid frukost f\u00f6r att orka hela dagen.", "video_url": "http://130.237.171.78/M03353a.mov", "id": "M03353a"}, {"description": "Jag m\u00e5ste \u00e4ta frukost innan jag sticker till jobbet.", "video_url": "http://130.237.171.78/M03353b.mov", "id": "M03353b"}], "words": [{"word": "frukost", "id": 108113}], "id": 96286}