{"unusual": false, "description": "V-handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs fram\u00e5t med medial kontakt bredvid kinden, upprepas", "video_url": "http://130.237.171.78/T08438.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [{"tag": "Siffror - dagar", "id": 47}], "updated_at": "2013-10-23T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "8438", "examples": [{"description": "I f\u00f6rrg\u00e5r kom jag hem fr\u00e5n Frankrike.", "video_url": "http://130.237.171.78/M04807a.mov", "id": "M04807a"}, {"description": "Min sambo kom hem i f\u00f6rrg\u00e5r.", "video_url": "http://130.237.171.78/M04807b.mov", "id": "M04807b"}], "words": [{"word": "f\u00f6rrg\u00e5r", "id": 108275}], "id": 96425}