{"unusual": false, "description": "O-handen, upp\u00e5triktad och fram\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs kort fram\u00e5t i huvudh\u00f6jd samtidigt som den f\u00f6r\u00e4ndras till sprethand", "video_url": "http://130.237.171.78/T08521.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-23T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "8521", "examples": [], "words": [{"word": "str\u00e5lkastare", "id": 108302}], "id": 96450}