{"unusual": false, "description": "Knutna handen, fram\u00e5triktad och v\u00e4nsterv\u00e4nd, f\u00f6rs \u00e5t v\u00e4nster med medial kontakt ovanp\u00e5 knutna handen, h\u00f6gerriktad och in\u00e5tv\u00e4nd, f\u00f6rs slutligen \u00e5t h\u00f6ger med medial kontakt samtidigt som den vrids upp\u00e5t och f\u00f6r\u00e4ndras till flata handen", "video_url": "http://130.237.171.78/T08679.mov", "versions": [], "deleted": false, "tags": [], "updated_at": "2013-10-23T22:00:00Z", "snapshots": [], "ref_id": "8679", "examples": [], "words": [{"word": "hinner inte", "id": 108329}], "id": 96477}